В данном репозитории будет содержаться исходный код сервиса для бронирования автомобилей.
Сервис должен содержать регистрацию, авторизацию и аутентификацию пользователя.
Также сервис определяет какие автомобили заняты, какие на ТО, а какие свободны на заданную дату.
В зависимости от типа автомобиля(Седан, Внедорожник и т.п) и пробега для каждого автомобиля своя частота ТО и длительность. 
(Например для внедорожника ТО проводится чаще, чем для седана)

Функциональность сервиса может дополняться!